        Это весна, детка! ищем редакторов, обращайтесь в сообщения паблика. В качестве оплаты - ваших 2 поста/репоста в ленту в ваш день.            Вы когда - нибудь задумывались над виртуальными отношениями?
Как, откуда и почему они появляются? Разве можно довериться человеку находящемуся за тысячи, а может и всего пару километров от вас?
Можно ли сравнить это доверие с тем, что возникает с соседом по вагону поезда, которого вы больше никогда не увидите, но вам так хочется рассказать ему о своей жизни? Или это всё - таки более интимное доверие?
Мне кажется, что почти у каждого человека, был опыт виртуального романа. Для кого - то это был просто флирт, для поднятия самооценки. Для кого - то способ утвердиться, как личность. Для кого - то просто слова на экране компьютера или телефона, чтобы избежать скуки в повседневной жизни. Для кого то способ подрочить и помастурбировать, чего уж тут скрывать. А для кого - то... Для кого - то целая жизнь... Полная таких эмоций, которые и в реальной жизни не встретишь.
Можно с легкостью махнуть рукой и сказать, что это чепуха. Разве можно влюбиться в того, к кому ты не можешь прикоснуться? Кто не обнимает и не целуют тебя, кто не звонит тебе каждый день и не делит с тобой свои секреты? Ведь ты совсем не знаешь этого человека, находящегося по ту сторону экрана. Это всего лишь образ, который ты создаешь и рисуешь в своей голове. Идеал, который мы придумываем себе в утешение, но так ли это?...

Anna Otra "Будь осторожен"  Мы рождены у женщин быть рабами, 
Мы рождены носить Вас на руках! 
Прекрасные, волшебные созданья, 
Витающие вечно в облаках. 
 
Богини! С красотою Афродиты 
И мудростью Афины Вы сильны! 
Кто правит бал? – Нет, не король со свитой, 
А шея – та, что возле головы. 
 
Вы можете позволить себе слабость — 
Недаром Вы зовётесь «слабый пол», 
Вы можете, забыв свою усталость, 
Накрыть ломящийся от угощений стол. 
 
Вы можете очаровать словами 
И, подойдя на цыпочках, обнять, 
Вы разбиваете сердца, как в кегельбане, 
И из осколков их обратно не собрать. 
 
И пусть! Вы столько дарите мгновений — 
Приятных и до коликов смешных, 
Награждены Вы ангельским терпеньем 
И вредности отнюдь не лишены. 
 
Без Вас бы мы на свет не появились, 
Без Вас утратила бы смысл наша жизнь. 
Мы рождены, чтобы дарить Вам крылья, 
Мы рождены, чтоб Вас превозносить! 
 
© Давид Тасалов                                                                             